<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?> <TABLE width="100%"> <TR> <TD valign="top" align="right"  width="20%"> 
<BR/> <A name="about">&#160;</A> <FONT class="negrito" size="-1">acerca de este 
sitio&#160;&#160;&#160;</FONT> </TD><TD width="70%"> <BR/> <BR/> <BR/> <FONT class="nomodel" size="-1"> 
<P> <B>SciELO Latin American Social Sciences Journals English Edition</B> es un 
producto del esfuerzo conjunto de <A href="http://www.scielo.org/">SciELO</A> 
(Scientific Electronic Library Online) y del <A href="http://www.centroedelstein.org.br/english/index.asp">Centro 
Edelstein de Pesquisas Sociais</A>, con el apoyo del Open Society Institute.</P><BR/> 
<BR/> <P align="center"> <A href="http://www.centroedelstein.org.br/english/index.asp" TARGET="_blank"> 
<IMG alt="The Edelstein Center for Social Research" border="0" src="/img/en/glogo_Edelstein.gif"/> 
</A> </P><BR/> <BR/> <P> <B>SciELO Latin American Social Sciences Journals English 
Edition</B> tiene como objetivo de promover el acceso internacional a las revistas 
científicas en Ciencias Sociales en América Latina y su principal caracteristica 
es la disponibilización de textos, <I>en forma gratuita</I>, en inglés, para aumentar 
la visibilidad y accesibilidad.</P><P>En la primera etapa el Portal incluirá 30 
revistas deArgentina, Bolivia, Brasil, Chile, Paraguay y Uruguay. Cada mes serán 
incluidos cuatro revistas al Portal. </P><P><B>SciELO Latin American Social Sciences 
Journals English Edition</B> utiliza la Metodología SciELO desarrollada en conjunto 
por Fundação de Amparo à Pesquisa do Estado de São Paulo, en colaboración con 
<A href="http://www.bireme.br/bvs/E/ehome.htm">BIREME</A> - Centro Latinoamericano 
y del Caribe de Información en Ciencias de la Salud. Desde 2002, el Proyecto conta 
con el apoyo del <A href="http://www.cnpq.br">CNPq</A> - Conselho Nacional de 
Desenvolvimento Científico e Tecnológico.</P></FONT> <BR/> <BR/> </TD><TD width="10%">&#160;</TD></TR> 
<TR> <TD valign="top" align="right"  width="20%"> <A name="help">&#160;</A> <FONT class="negrito" size="-1">ayuda&#160;&#160;&#160;</FONT> 
</TD><TD width="70%"> <FONT class="nomodel" size="-1"> <P> <B>SciELO Latin American 
Social Sciences Journals English Edition</B> la interfaz proporciona acceso a 
su colección de revistas mediante una <I>lista alfabética</I> de títulos, una 
<I>lista por materia</I>, o una <I>búsqueda de títulos</I> de periódicos, por 
palabra del título, materia, nombres de publicadores y ciudad de publicación.<BR/> 
<BR/> La interfaz también proporciona acceso al texto completo de los artículos 
por medio de un <I>índice de autores</I>, un <I>índice de materia</I> o un formulario 
de <I>búsqueda de artículos</I> por sus elementos, como nombres de autores, palabras 
del título, materias, palabras del texto completo y año de publicación.<BR/> <BR/> 
Clique un enlace hipertexto en el <A href="#top">topo</A> de la página para llamar 
la correspondiente página de acceso.</P><BR/> </FONT> <BR/> <BR/> <BR/> </TD><TD width="10%">&#160;</TD></TR> 
</TABLE>
