<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<table width="100%">
			<tr>
				<td valign="top" align="right" nowrap="" width="20%">
					<br/>
					<a name="about">&#160;</a>
					<font class="negrito" size="-1">sobre este site&#160;&#160;&#160;</font>
				</td>
				<td width="70%">
						<br/>
						<br/>
						<br/>
					
					<font class="nomodel" size="-1">
						<p>
							<b>SciELO Latin
	American Social Sciences Journals English Edition</b> é produto do esforço conjunto
	da <a href="http://www.scielo.org/">SciELO</a> (Scientific Electronic Library
	Online) e do <a href="http://www.centroedelstein.org.br/index.asp">Centro
	Edelstein de Pesquisas Sociais</a>, com apoio da Open Society Institute (OSI).</p>
						<br/>
						<br/>
						<p align="center">
							<a href="http://www.centroedelstein.org.br/index.asp">
								<img alt="The Edelstein Center for Social Research" border="0" src="/img/en/glogo_Edelstein.gif"/>
							</a>
						</p>
						<br/>
						<br/>
						<p>
<b>SciELO Latin American Social Sciences Journals English Edition</b> tem como objetivo contribuir para promover o acesso internacional
	as revistas científicas em Ciências Sociais na América Latina e sua principal
	caracteristica é a disponibilização dos textos em inglês, gratuitamente com vistas a aumentar
	a visibilidade e acessibilidade.</p>
						<p>Na fase inicial o site incluirá 30 revistas da Argentina, Bolivia, Brazil, Chile, Paraguai and Uruguai.
	Nos próximos meses serão adicionados 4 revistas ao mês.</p>
						<p><b>SciELO Latin American Social Sciences Journals English Edition</b> utiliza a Metodologia <b>SciELO</b>
	desenvolvida em conjunto pela <a href="http://www.fapesp.br">FAPESP</a> - Fundação
	de Amparo à Pesquisa do Estado de São Paulo, em parceria com a <a href="http://www.bireme.br">BIREME</a>
	- Centro Latino-Americano e do Caribe de Informação em Ciências da Saúde. A
	partir de 2002, o Projeto conta com o apoio do <a href="http://www.cnpq.br">CNPq</a> - Conselho Nacional de
	Desenvolvimento Científico e Tecnológico.</p>
					</font>
					<br/>
					<br/>
				</td>
				<td width="10%">&#160;</td>
			</tr>
			<tr>
				<td valign="top" align="right" nowrap="" width="20%">
					<a name="ajuda">&#160;</a>
					<font class="negrito" size="-1">help&#160;&#160;&#160;</font>
				</td>
				<td width="70%">
					<font class="nomodel" size="-1">
						<p>
							<b>SciELO Latin American Social Sciences Journals English
Edition</b> proporciona acesso à sua coleção de periódicos através de uma <i>lista alfabética</i> de títulos, ou por meio de uma <i>lista de assuntos</i> ou ainda através de um módulo de <i>pesquisa de títulos</i>dos
 periódicos, por assunto, pelos nomes das instituições publicadoras e pelo local e publicação.<br/>
							<br/>
Interface também propicia acesso aos textos completos dos artigos através de um <i>índice de
	autor</i> e um <i>índice de assuntos</i>, ou por meio de um formulário de <i>pesquisa de artigos</i>, que busca os elementos que o compõem, tais como autor, palavras
	do título, assunto, palavras do texto e ano de publicação.<br/>
							<br/>
Clique nas opções marcadas com links no <a href="#top">topo</a>
	da página para ter acesso às páginas correspondentes.</p>
						<br/>
					</font>
					<br/>
					<br/>
					<br/>
				</td>
				<td width="10%">&#160;</td>
			</tr>
		</table>
