<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<table width="100%">
			<tr>
				<td valign="top" align="right" nowrap="" width="20%">
					<br/>
					<a name="about">&#160;</a>
					<font class="negrito" size="-1">acerca de este sitio&#160;&#160;&#160;</font>
				</td>
				<td width="70%">
					<br/>
					<br/>
					<br/>
					<font class="nomodel" size="-1">
						<p>
							<b>SciELO
Latin American Social Sciences Journals English Edition</b> es un producto del esfuerzo
conjunto de <a href="http://www.scielo.org/">SciELO</a> (Scientific Electronic Library Online) e del <a href="http://www.centroedelstein.org.br/index.asp">Centro Edelstein de Pesquisas
Sociais</a>, con el apoyo del Open Society Institute.</p>
						<br/>
						<br/>
						<p align="center">
							<a href="http://www.centroedelstein.org.br/index.asp">
								<img alt="The Edelstein Center for Social Research" border="0" src="/img/en/glogo_Edelstein.gif"/>
							</a>
						</p>
						<br/>
						<br/>
						<p>
<b>SciELO Latin American Social Sciences Journals English Edition</b> tiene como objetivo contribuir para promover el
acceso internacional de las revistas científicas en Ciencias Sociales en
América Latina y su principal caracteristica es la disponibilización de textos, <i>en forma gratuita</i>, en inglés, convistas a aumentar la
visibilidad y accesibilidad.</p>
						<p>En la primera etapa el Portal incluirá 30 revistas deArgentina, Bolivia, Brasil, Chile, Paraguay and Uruguay. Cada mes serán incluidos cuatro revistas al Portal.
</p>
						<p><b>SciELO Latin American Social Sciences Journals English Edition</b> utiliza la
Metodología SciELO desarrollada en conjunto por Fundação de Amparo à Pesquisa
do Estado de São Paulo, en colaboración con <a href="http://www.bireme.br/bvs/E/ehome.htm">BIREME</a> - Centro
Latinoamericano y del Caribe de Información en Ciencias de la Salud. Desde
2002, el Proyecto conta con el apoyo del <a href="http://www.cnpq.br">CNPq</a> - Conselho Nacional de
Desenvolvimento Científico e Tecnológico.</p>
					</font>
					<br/>
					<br/>
				</td>
				<td width="10%">&#160;</td>
			</tr>
			<tr>
				<td valign="top" align="right" nowrap="" width="20%">
					<a name="help">&#160;</a>
					<font class="negrito" size="-1">ayuda&#160;&#160;&#160;</font>
				</td>
				<td width="70%">
					<font class="nomodel" size="-1">
						<p>
							<b>SciELO Latin American Social Sciences Journals English
Edition</b> la interfaz proporciona acceso a su colección
de revistas mediante una <i>lista alfabética</i> de títulos, una <i>lista por
materia</i>, o una <i>búsqueda de títulos</i> de periódicos, por palabra del
título, materia, nombres de publicadores y ciudad de publicación.<br/>
							<br/>
La interfaz también proporciona acceso al texto completo de los artículos por
medio de un <i>índice de autores</i>, un <i>índice de materia</i> o un
formulario de <i>búsqueda de artículos</i> por sus elementos, como nombres de
autores, palabras del título, materias, palabras del texto completo y año de
publicación.<br/>
							<br/>
Clique un enlace hipertexto en el <a href="#top">topo</a> de la página para
llamar la correspondiente página de acceso.</p>
						<br/>
					</font>
					<br/>
					<br/>
					<br/>
				</td>
				<td width="10%">&#160;</td>
			</tr>
		</table>
